我一直都系度諗要唔要做勇武好

我系一個缺乏自信嘅懦弱絲，我唔知自己有冇能力成為勇武。我嘅經驗最多都系行前啲擔吓遮。我自問跑步嘅能力屬於中下等，我力氣又唔算大，我驚我上到前線做唔到野之餘仲要害到其他手足，咁就唔好啦。我身邊又冇一個認識嘅前線，唔知道前線好俱體系要做啲咩。我每次做黑衣人都系單拖。如果我真系做唔到勇武，我系前線有啲咩系可以做到，我想幫多啲手。對唔住我真系好冇用。

唔該唔好送頭

設計下文宣算啦
一陣跑到仆街
要人救埋你 兩個俾人拉鳩哂

問你一個問題，你覺得一個人做咩實際行動係對個運動/革命最好

大家幫手推一推, thanks.

量力而為、做後勤絲已經足夠

唔好，你只會累埋其他人

系
係

練左體能先
唔洗第一次就行到最前
慢慢企前小小
睇下其他手足點做
慢慢你就會變成一個勇武

做哨會唔會更好

只要真係勇武
支持

升Lev

後勤算la 有心就可以了

【香港2020設立立法會普選】正式成為美國法律，點解無人提？立即整次遊行向美國領事及國會提交2020普選立法會細節啊！！